聽日七一遊行有冇話要著咩色衫？

黑啦

緊急！！！
唔好意思借個位嚟🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

唔好再理「民意」喇好冇？